女仔唔記得紀念日

年中慳唔少？

扮唔記得, 點知你真係唔慶祝
梗係年中慳唔少啦, 因為已同你分手

會記得個日子
但成日都過咗幾日先醒起
好彩大家都唔好注重慶祝

人地有咁多個男朋友，點記晒咁多個紀念日呀

不嬲乜紀念日同節日都唔慶祝

反而我會記住晒依啲特別日子 對方無放過係心